英國U 比大陸人投訴收到學校email叫 del post

乜英國冇言論自由既咩 奶共奶到我唔想讀落去

有冇得報傳媒/政府部門

咩post 唔係hate speech/racist的話應該冇權叫你咁做

奶共奶成咁

自己ig story咋

唔係 兩個英文字姐 垃圾u 唔想再讀

英國已成中共

日已落
想去老美讀

開名

開埋post推佢上去

唔怪得Canada邊Chinada啦，因為有英國血統

都唔知寫乜就要人take down

貓貓

University of Hertfordshire

同場加映 ig比支那狗dm

P牌推唔郁

貼下英文文宣好過啦

求救

問番你學校點解唔明你up乜都要del 係咪連言論自由都無

大返佢
丹麥搞國旗都係咁啦

私人ig，又唔係代表學校，佢憑乜
你咪俾返dm屌過你嗰d支那仔俾嗰條友，佢可以令佢地道歉的話你咪再考慮下del唔del

同佢講你都俾啲支人攻擊緊，但唔洗佢哋道歉，因為英國有言論自由。再問返佢會唔會同你一齊保護英國嘅自由。 呢啲情況一定要拎道德高地，就算最尾佢奶共奶到出晒水，你都唔會冇面

自己IG story 關佢地撚事咩
首先喺IG block鳩班支那人先
問吓學校係咪喺屋企對住條街講支那人死開都唔得

串9返佢啦
要佢寫份formal letter過嚟request

係lor

我都想知阿mark做咩寫得咁casual

樓主千祈唔好怕 拖9埋個呀sir落水玩泥漿摔角 好似雲海咁

發大佢

咩 U. 佢覺得啱就一早 send 個 formal letter 俾你啦

講真 你自問你有無問題先
無問題先有討論空間

有哂名，一齊幫手足反擊加report la

樓主，我屌你咩
喺IG講中國人
點得
應該要直程講支那狗啦
還點都係自己私人IG，洗鳩驚佢地咩

好jeng

垃圾日落国

英國投訴hate speech 班撚屌書都冇得讀返武漢

push

支那狗真係唔死唔得

貓貓好可愛
cls學校啲支那狗係皇帝咩比人鬧兩句就要人del po

唔撚認係自己既

英國政府都奶共

對眼靚到

話個ac唔係你

Tell mark to use google translate

有曬名 識做啦

自己私人ig關佢撚事
仲有佢地d dm hate speech,大鳩返佢轉頭都仲得

邊間咁撚垃圾
唔撚洗理啦 佢邊有得踢你出校

樓豬你應該自豪
唔係個個都有機會俾5毛招呼

班支那狗真係咩都要管

樓主女黎

班支那狗仲以為非典香港係原頭

痴線.....咁都有....

Ig story再post呢張screenshot笑9佢地

識玩一定咁玩，仲要笑鳩返佢地非典支那傳黎都搞唔清

來吧
美國一定好過英國

悶左咁多日
終於有野玩
大家一齊屌撚爆啲支那狗

中國從英國撤僑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

燒BNO 啦

大陸人真係自卑到爆
乜都面子工程
人均GDP 1萬美元仲話自己有錢。

幫手translate d hate speech做英文爆翻班畜生轉頭，要死一齊死

支那同學黎？

係咪同學黎，再舉報返佢地

Push

呢件事要煲大佢
Tell your student union
Tell your student newspaper

Mark係邊個?

紅字可以係仔

支那人思維真係想作嘔
做事永遠面子工程
自卑令他們做出自大又自負嘅行為
害人害物一啲常識都無。

Please pin

邊個MARK
等我地一人一EMAIL屌到佢屎眼開花
奶共丫拿

英國天氣濕濕
武漢肺炎好快喺英國爆發
仲要脫歐

睇到好辛苦
佢哋連中文都好似唔識講

喵… 喵喵…

覆佢： No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

講事實啫。支那玻璃心又碎

Send 俾dailymail搞大佢啦

Po 上黎同send 比David Alton搞大佢啦

垃撚圾大學

唔明點解鬧人會講咩你妈死了
香港小學雞都會嫌低能啦

依加連學校都唔知你講啲乜 就要你de post 就好似你同個唔識聽廣東話嘅鬼佬講鹹濕野 然後佢complain 你oral harassment

你反問番ar Mark個內容係咩囉 仲有呀 每個人睇野一定會帶有色眼鏡睇嫁啦 依加係唔係講個事實講我自己嘅個人concern 就唔比？
嘩 依加係管埋你personal life喎 咁撚得閒嘅

同大學投訴啦 最好辛苦小小翻譯做英文
加送班大劣人嘅學科資料
靠大學施壓 一拍兩散
佢地同你道歉你咪徹回囉

cls 間u都有病

推

日落帝國日落學校
含柒啦支那狗

No

跟手拎佢封信去問律師/記者

有貓

支持你啊ching

Cls

ching 咩u

有無你間u 嘅資料

煲大佢

推 搞大佢

到呢一刻仲信英國

英國奶共奶到成口共精啦
分分鐘仲奶得誇過林鄭

香港人

睇唔明中文但要你del

第一句有hate speech 成分
雖然幾啱聽

問
Do you support rape and murder?
寄陳彥霖張相俾佢

完
btw, 咩u來

自己ig講 就算有hate speech都唔關任何人事啦
關學校乜野事 有乜權叫人del post? 佢仲要唔個果句野點解就叫人del

Ching 咩u?
Btw 貓貓好得意

你追多次post先不如⋯

英文差，幫你打咗篇reply，睇下啱唔啱用

Dear Mark,

Thank you for telling me that my post on my personal social media has been concerned by a certain group of people. By writing this letter, I would like to clarify the message I posted as I believe it is an misunderstanding to some extent.

I have recently uploaded an instagram story on my personal account of my own cat, and writing "求所有中國人原地自爆 滾回你們的中國 唔好再輸出病毒". Personally, I believe that the United Kingdom is a free country with freedom of speech which protects everyone in this country have their right to express their political views.
The English meaning of my instagram story, was stating that all people who carries the coronavirus from China should stay in China. For those who has already gone to foreign countries, They should head back to where they were instead of exporting the virus causing another outbreak in other countries. The post was only addressing the people who were in the high risk area, and especially addressing those who took Paracetomol before the border checks when they entered to foreign countries, according to the news. I regret that my post has been misunderstood by other Chinese people as they do not speak Cantonese.
In addition, I would like to express my concern to some nasty messages I have received after I posted the story. Those message including some of the terribly rude words such as: "傻逼香港人(silly cu*t Hongkongers" "英國的狗(British dog, as Hong Kong was a British colony)" "Did SARS come out from your mother's cu*t? (Hong Kong had a serious outbreak of SARS in 2003 imported from China)" "Your mother will die by car accident tomorrow" "your whole family is getting pneumonia tonight" "your whole family is having dinner in the hell for the CNY".
In my opinion, those cursing messages that I received are unacceptable to anybody no matter what political orientation one is for. As a university of a democratic society, I hope that the school would protect my freedom of speech from being verbally abused, instead of commanding me to delete my opinions. It would be appreciated if our school could educate the people the definition and the importance of freedom of speech for those who have no experience of it in their home countries.

Best regards

點會比啲支那人知你IG架
海外留學盡量唔好同支那人有contact是常識吧

痴撚線架喎真係
ig係你私人地方，你會唔會響自己屋企幅牆寫句野俾D支那人見到覺得唔岩睇又要擦左佢呀？佢冇嘢呀？佢地玩投訴你都玩囉，譯返佢地dm鬧你果D內容，問下呀mark咁呢班人講的說話又係咪provocative and negative about Hong Kong

佢地真係唔識鬧人架喎

P牌無得正評

樓主個po其實都係歧視同hate speech， 中國學生經正式渠道投訴樓主， 最終可能連樓主都奶嘢踢出校， 始終樓主係英國都係支那種

無啦啦撩交嗌做乜鳩

試下搵記者屌柒間學校

日落帝國

好白滑

依屎啦屌 可以試吓報上去畀gchq 話你懷疑啲支那學生玩滲透同埋監視 之前新聞好似有報這情報局其實想check?

btw樓主係海外真係大事化小 小事化無好過
除非你係british citizen

支那狗ig傳送門
夠膽搞9我地香港人
想恰我地香港人？
全部人入去同我屌佢地老母
香港人唔可以連嘴炮都輸

支那洗腦工程
仲要話因為中共先搞得掂

唔撚洗理啦講真，佢咬你食? 由得班柒頭自己吠，當冇事發生過

完全唔講原地自爆同滾回， 中國人留言就原汁原味譯，支那式雙重標準， 樓主支那種100% 確定

有條女以為自己好醒咁，ebola咪就係用條河名嚟命名囉，病毒以非洲剛果民主共和國的伊波拉河命名

Report佢騷擾ig會ban佢ac

試下不斷貼維尼既meme佢地肯定即刻收皮

搵傳媒？

支那狗ig傳送門
香港人唔可以連嘴炮都輸

自爆喺廣東話嘅定義係咩？
根本上係idoims冇得深究
話係等如叫佢stay in china有咩問題
叫佢head back to where they were唔係滾回？

唔好畀支那人follow啦

exact7ly

之前bob叔即刻打俾老母問佢死咗未，勁好笑，班支那人鬧極都淨識鬧人屋企人死，好撚悶

樓主出入小心啲 班支那狗乜都做得出

做野

ig 係你 personal social media
你冇係公眾場合講過任何嘢
再者
ig story 係 24 hrs 消失
叫學校有本事叫 ig del 佢

唔理係咪hate speech都好 直接搵議員幫拖
再攪大件事佢 話返佢地唔認真處理大陸人肺炎問題 講到明係discrimination based on fact
肺炎咁嚴重佢地唔做野係佢地問題 唔攪就示威

啱
叫佢出 formal letter
封信會公開上網比大家討論
一秒收佢皮

我屌左佢啦

就算真係要有contact嘅叫佢地download WhatsApp揾你 咪撚就佢地down Wechat
依家外國班支那學生好撚自大㗎
見你黃皮膚黑頭髮第一句就係
可以交換微信嗎

We 7 不了

中華十字軍五毛打手嚟

五毛唔識英文就唔好出嚟吠啦

原來係你

搵英國議員幫手
有一班係幾關住香港情況 搵佢哋應該都得

呢番話又唔同支那畜講？

我都想煲大佢，which faculty, 係時候問下director 同head of faculty 咁侵犯學生私隱同人權係咪合適。再篤鳩埋問候樓主啲人啲灰

私了條垃圾mark

yup

推 香港人比奶共狗同支那狗恰

搞大佢

依家全世界反中

看下間垃圾 敢唔敢搞大

好靚

ragdoll好正 但去廁所唔小心會好煩

樓主識咁多大陸人都唔荒好人

白滑Pussy

支持你

G持

覆返mark啦

O Come on Mark, what’s wrong?

邊間U

樓主 我識你
屌鳩個幾個大陸人啦 佢地成日笑到成隻狗咁

可以咁要求學生take down their post on their own social media account 架咩
果然係日已落

Post左d咩，開黎見我

我係你就日日貼多Ｄ俾Ｄ支那狗睇

學校email 呢

樂狗你好

日已落

唔夠人多係好麻煩
你唔係citizen
出到去wfc你

ok

支那畜

英國快d解體啦死垃圾國家

樓主ig俾人屌，啲人話佢係女

英國大學好奶共架
大陸人就係佢地既老細

係咩

樓主 IG 係乜
我都想 Fol 你

Up咩7呀你

遺照

It would be appreciated if our school could educate the people the definition and the importance of freedom of speech for those who have no experience of it in their home countries.

樓主你咁樣同自爆有乜分別
呢到都好撚多藍絲MON PO

咪做縮頭龜啦，八個月啦，重未知要企出黎保衛自己既權力?

靚

成日聽人排華，有無試過排英

幫推

仲衰過你阿媽個波罩你

留名追擊

up

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

連佢寫乜都唔知就反。
奶共人沒有一個是無辜的

屈撚晒機 完美演繹

英國鬼信唔過，點知佢係咪日日有大陸西夾下夾下？

樓主有無入uk既tg gp?有咩需要幫手可以係個到講

支那人講嗰D嘢好有hate speech成份
仲要警告你咒你屋企人死
反而我覺得佢地惡好多 應該告返佢地轉頭啦
間學校咁親中無理由無個chinese老師做到翻譯

垃圾u 不意外

who is Mark?

係成個uk都垃圾

間u本身係閪u 要靠大陸人去讀比錢佢地賺

其他正常u唔會

有親戚讀緊一間boarding school學校直頭出埋官方statement話下年唔收大陸學生

有啲u批准香港學生開檔宣傳架

係!?
有無相關資料睇下
比樓主參考下都好

瀨到雪雪聲，煲大佢啦，條友咁寫根本違反言論自由

已經屌咗點知碌落嚟有傳送門

句野好似係支那人講先，樓主都係覆述咁多中國人「點讚」既野姐

佢哋唔夠人講就淨係識人身攻擊

答佢一睇到email 即刻喺二十四小時內del左
學校都係交差啫

幫你出撚左氣屌柒左佢地

已屌死左佢地

me too

跟隊屌

Btw 人地好似話有唔只一個post,
樓主如果想連登仔幫你唔該post埋其他上黎
如果唔係大家炒車只會搞著你自己

清好波

佢都有dm 我
好想玩了

Ching sick ball
一齊屌

屌鳩死班大陸狗

send俾外國人睇
翻譯埋鬧你嘅支那狗D狗話 po上ig twitter
搵Solomon?

啱屌佢
佢仲active緊
應該太多人屌緊佢
應唔切

搵英媒有冇用

夠曬料report返比英國間u喎

爽 屌到佢懷疑人生

我一輪嘴屌柒佢
佢好撚柒嬲

擺上twitter tag Luke @lukedepulford

... 啲支那人會唔會上門殺貓...

Perfect

奶共奶到傻L左 樓主加油

Twitter?

想問你係領養定買架？想知英國俾唔俾冇居留權嘅人養動物

快啲轉校。
或者返香港讀，仲可以一齊抗爭

扮冇check/收唔到email /去咗spam
唔撚理佢

答：那麼愛國，怎麼都往國外跑？

英國無撚用

已屌鳩，班狗唔撚應

召集手足

佢話佢住呢到
叫我去打交
笑撚到我pk

咁窮架 又唔係住內環又扮勁 渣架

講講下條友開左聖人mode

最尾佢講嘅野樓主真係要小心

呢條友好撚臭串
同佢對屌個陣佢話如果我係中國
佢可以令我成個戶口本消失
唔知佢吹水定乜
但應該係大陸蝦蝦霸霸慣
樓主小心d

問題冇人想去中國

可以點玩？？

最後嗰句，其實報得警㗎啦

條友啲邏輯好撚奇怪

英國親中你唔係第一日知？

佢話我會電腦大爆炸都得啦.出面讀書大把呢啲弱智.如果我喺支那點點點. 長大喇柒頭皮 呢度係外國.你可以做到乜？ 出國就似條蟲就係呢啲

報美國傳媒玩大佢

我估係七棟咁解

佢係同你扮friend.等你軟化喇.如果套到啲有用既資料可以搵到你就會亮劍隊你幾多歲呀？ on9小支支.3歲都唔用啦

翻譯番啲dm俾你校長睇好過

整個template一人一email佢學校屌9佢地。

利申：持有BNO，可以叫埋bc朋友幫手

我地出動了

咩uni黎，佢似係揾個支那 professor send email比你，學校正式email點會咁 hea
你大返佢，問佢邊個 department send出黎，違反學校邊條 rule

支那狗ig傳送門

仲有無

會hi 到屎
睇緊啲comment 岩岩醒

2個 比我block左

巴打好波

個leon 好撚得閒，大家集火

冇

無錯 一係剃 一係佢本身夠熟練
我都係catdad 我都諗過ragdoll

利申救過同收養流浪貓先開始養

好呢隻on9頭先玩完佢

養寵物你既自由 洗乜居留權

佢嘴炮好渣 唔夠人講就開始態度軟化扮死狗

咁你應該係買？因為領養條件寫要穩定長期居留，以免棄養

買 兩隻貓都係買

onL79，理撚得佢
喺自己個人ig講有咩問題，關佢撚事咩
事實上真係支那人傳去世界先吖嘛，講事實都唔撚俾

好得意呀

find ur local MP
or find Hong Kong Watch, i guess they can help u

樓豬有冇去戰場睇手足點幫你架？

係咪報得警

愛死你地

一早要啦

我愛你地呀

恐嚇

邊個Mark 哥咁撚惡呀？

其實佢咁講到明入醫院 都已經係恐嚇啦?
cap圖send email俾學校俾領事館俾當地傳媒
夠唔夠送佢返國? 既然佢咁想返去

香港是中國一部分
香港人是中國人
請英國學校不要干涉中國內政
香港人屌中國人關你英國人叉事

比好比leon 休息啊

唔*

我fake AC已經揾唔到佢block左我

有冇圖

是但回句多謝支持8964 啦

me too 條廢鳩已經block 柒左我

奶共奶到好想嘔
日落帝國不了

HERE IS THE NEW CHALLENGER

正
有野玩
巴打開工啦

推上Twitter

佢唔搵我既

玩緊.好悶

寄啲momo 比佢家母欣賞下

唔撚覆既佢？
死撚左？

想follow ig睇貓，好cute呀屌

MARK 聽日放假 星期二先返

有問題咪叫佢自己report facebook
人地有投訴機制

即係鬧唔緊要，點解佢地係無辦法以理服人
然後用啲九唔搭八嘅字組成嘅粗口一句又一句去鬧人
鬧完都唔知個point 係想樓主del post定係唔好針對中國人
好混亂呀佢地

IG Story 24鐘內都係自動刪除，即係封 email廢話嚟；唔知係咪專登。

邊一句hate speech 同歧視

Ebola係剛果一條河嘅名舉例子都柒過人

原地自爆你可以附上 reference，證明係普遍嘅網絡用語。但係你媽死了呢啲一定係攻擊，你學校唔識處理就搵讀新聞or識新聞嘅人幫你上報，記得要講埋學校名。

至於email 嗰度，你唔可以刪除，ＩＧ 本身24就會自動剷，而之拿 DM 攻擊你係有目標性，而你嘅 Story 冇特定觀眾，所以之拿係 cyberbully+hate speech。

私人 AC ，剷乜撚？

呢位手足串佢串到好撚好笑

建議sd 比一個叫sargon of akkad aka Carl Benjamin 既youtuber 搞大佢

同嗰個支那人講到佢block撚咗我
但巴打都要小心啲啲支那人

手足幫拖

又話要打我啦

佢打嘴炮啫
警撚到block鳩左我

推呢個 樓主快sd返俾ar Mark同埋將d霸凌msg寄俾記者

Sd 左

個條suxwen好撚廢

Is It Too Much?

反正大家鬥吹

巴打好波
佢block撚左我
無得玩

JPG:做乜撚野

我無cap
有無得些牙下

有無咩英國小報會對依啲野有興趣
唔一定想有回應
send 下出去都好

Penny雞block咗me

有鬼咩咁樣衰. 唔好污染我電話

放唔到上大陸成人網

私人賬號關學校咩事？你可以告佢侵犯你私隱

點解佢地鬧人真係特別on9
一d理據都冇，一日到黑都逼逼逼，操操操
有冇d睇得下既

相由心生

今晚發惡夢了

最驚呢d豬扒扮靚女

370Z好有$喎.嚇死人咩

呢個柒頭皮真係好樣衰

第一次見有人用penny做英文名

唉好樣衰有啲想嘔
都係算了
sorry....

點解你睇到佢啲相

之前cap落

通常呢D柒頭講講吓就會縮沙，改名or private個ig

Lm

班垃圾全部private曬啦
笠水狗黎全部

仲有日本腦炎，中東呼吸綜合症。

大陸gay web 咁難搵既

去reddit 先

btw 樓主依加還好嗎
有啲擔心你情況

咁撚愛國又係英國讀書屌

全部舉報晒佢

蘇嘯文

涉疑恐嚇

樓主send俾D圖俾學校好D

睇到頭都痛

你媽個逼阿

有啲人係唔打逼打b
唔知b乜9

你個香港臭B
港獨

日已落食屎奶共狗

而家打緊電話黎

巴打識玩

屌 佢地係咁打電話黎

由佢地打
佢地都on9

學校定邊度？

樓主show埋佢地電話
仲好玩

錯手負皮sor巴打

點會有你電話？

點解會有
咁有啲危

reply

Mark,

Fuck you. Go back to learn about freedom of speech.

支那豬

同學cap出去我個post

on9

撐你啊樓主！
Mark係學校啲人？
你私人ig講咩關佢咩事

係呀 跟開我case既社工之類

樓主你比佢地電話號碼上黎

721831

我扮緊無間道

Reported all

邊個巴打

啲大陸人係咪冇腦

警告多佢地一次囉

否則後果自負

玩大佢啦. 開佢WhatsApp number. 道歉？道佢老母.支那人道乜野？ 佢地恐嚇人就得?

可以係省既，比返啲面佢

樓主report佢IG ac騷擾你

一間去報警 唔re住

我贊成
大撚把太空卡玩到佢老母死我都唔會停手

一人一張太空卡叫佢屙夜尿佢都好唔得閑.

屌你老母支那狗咁撚串？ 當我地流架？

好. 小心,有乜上黎留record. 大壓力就揾人幫（搵香港人呀）

橫掂宜家停工停課
日日悶到癲
大撚把時間玩
玩到佢老母跪係度求我

Social media 就 public啦
你换做其他人種都一樣

好心去撚到外面就學下普世價值啦

沖涼？

Reported all mother fuckerssss

换你老母臭西
你條支那人父母驗左肺炎未

腥啲六4 video 比佢睇

話我比錢叫你地去屌佢呀

我派左個fd去做無間道

與其針住我有冇寫錯字
不如你用下腦 樓主個句有冇 hate speech成分

你係連登係香港要做生番小朋友齊打交無問題
出到去 唔該做返個人

我有個廣州朋友係修咸頓讀書都unfd左我
Po既野同樓主差唔多

大陸狗滾回支那

躝返大陸啦傻鳩

四、五個月前已經主動Unfriend曬九成九大陸人

想唔想入？

你有冇tg?

我都好揀鐘意話大陸人同班藍絲係慰安婦

推！！！

開個假ig page mon實

知己知彼

好

每個都pm屌左獲

你呀媽架車自己ig post野要願你感受咁不如我登報啦好嘛？

一定要咁撚

果時由得佢mon post 有嘈過幾句

慘，用momo 頭像，無人覆機

好想玩

應該用由尊貴既popo親口叫出既「大陸雞」既圖回敬，睇佢地玻璃心碎一地

佢地ig俾人係咁屌

Pin 呢個放便手足做野

係時候參軍去艱難地區啦

係時候問下佢地老豆老母貪污夠未

你認為言論自由包hate speech
你都係返香港啦

自由世界唔岩你

做返個人啦

lm跟進

errr
除左IC我唸唔到第二間係兩個英文字母

我覺得大家唔一定只用文字罵佢地可以用下圖

send比佢

戇撚尻，佢又唔係ig管理員佢理我打乜，咁多不滿報警丫笨，同啲蝗蟲打交仲顧乜撚野風度
死傻尻

Tell them someone knows where she lives n I will fking rape them

好寒酸有兩隻遊艇先好同我講野啦

老翻gucci

好想劏撚咗佢隻狗食

有貓正皮

樓主 咩 department ？
呢個mark 咩post
我想complain佢

大把時間同佢玩

屌

有冇update

不得了香港人真係好勁

po自己ig佢有咩權要你del

每一次班中國人第一句同我講普通話我都會扮唔識聽

已經幫你屌柒晒佢地

一定要幫手推

仲去日落國讀

支持

呀支那狗. 扮乜撚野世界公民.hate乜撚野speech? 你支那狗黎架咋！平時唔係好撚威話外國規矩唔適用於中國度？ 而家又hate speech喇？你老母比狗屌呀 對住外國人呢,人地客客氣氣我就唔會hate speech喇. 你返屋企含撚啦

係

刪除左第一句
保留第二第三句
佢應該吹你唔漲

樓主介唔介意講條友個position

利申係嗰度讀過，gather左啲舊同學準備officially complain 佢

幼稚

幼稚你又入黎？ GET YOUR ASS BACK TO CHINA! You Chink!

支持樓主

得Eric public
第一隻個樣勁整容feel

咁咪大家一齊死囉屌你. 佢就死1個,班支那蟲呢？

public eric

無興趣同你玩 name calling
都係果句
做返個人

直頭冇人想理你呀！你老母係咪比皇軍屌完先生你呢個弱智？ 都係果句：死返支那啦！

Name calling 無用嫁

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

冇人話有用,純粹想屌你得嘛？支那畜

你鐘意啦

welcome

樓主情況有無update

蝗蟲真係好恐怖
一啲文化都冇
淨係識講"逼逼逼""操操操"

上面隻支那畜想點，畜牲唔好學人玩連登啦屌

樓豬本人而家報緊警

great

唔聽call 正垃圾

報完警點講

佢地再dm我就可以拉人
同埋警察會警告佢地

樓主加油
再有人騷擾你幫你屌柒佢

希望佢地會再dm你

推上報po twitter po reddit

遣返啦

有冇link 我幫手推

留名

Mark哥叫我返去傾計 淨係同我講話同其他部門溝通

幾時？ 記得錄音. 但係record之前要話佢知你而家會錄音做record. 唔係唔傾

最鐘意d人用國籍黎屌人
通常都係咁覆佢地:
傻逼才做中國人,
賤畜你知道雜近平女兒還是美國狗嗎?
算了你這孤兒連媽都沒有怎可能知道這些

琴日 冇錄到

有冇屌你先

冇 叫我下次講野小心啲

小心佢老母呀. 黑社會呀？

我真係唔明點解你可以覺得你無問題
唯一明白嘅就係點解你要讀雞校

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

雞校同個人冇直接關係.

你真有趣
你係想講無必要關係定點
點可能無直接關係